（轉貼）［世外桃源］原來安達邨喺非洲

去到非洲都仲有20分鐘一班巴士

良心企業,幾蚊坐到去非洲

無set坐標，default係0.0,0.0
就會去左依個位

屌